[忽發奇想]我想同大家玩一個遊戲

本身自己好中意收信，亦好中意寫字。
遊戲玩法好簡單，想玩就可以留言。
我先寫一封信並連信物，內容係寫同信物有關的故事。
下一手收到可以選擇留定唔留，
留者，可以把寄者信物收留
條件是需要把自己一樣信物寄予下一手，做法相同。
但比較特別的是需要在信中提及收留原因及新信物的故事，再傳下一手，並將上一手的信以複製或正本形式一同寄予下一手。
不留者，便繼續寫信，內容可以是你不收留的原因或是看到這信物時的感受，或者分享一個與主題相關的故事，再傳下一手，記得也要與上一手的信傳予下一手。
到最後，信係要寄番比我。
收集哂大家的故事希望可以以其內容寫一個短篇故事。
呢個遊戲要玩得成功，係要靠大家的投入程度。
信中要寫明絲打定巴打。
收留信物後記得要拍個信物照，到時會同故事並出。
希望參與的人可以用心寫，因為咁樣個遊戲先會成功。
當然最特別是每個人都收留信物。
如果唔想寄信物，可以用相片代替。
收信者需於3天內寄出新信。
為左唔會變得奇怪，主題限於愛情和友情。
而且故事相關的人和事必須依然健在。
呢個好重要！！！
大家有無興趣一齊玩呀！
11月15日開始寄出第一封信。
希望可以玩到12月15日。
第一個留言表示有興趣者，請pm地址給我！
當然遊戲有風險，希望大家自重，唔好寄奇怪野比下一手！
收信者可以定期在這裡匯報，確保遊戲進行順利！

加油

Pmed

lm

留名睇故事

有興趣嗎

唔識用 點樣pm

一齊玩啦

pm都唔識用 仲學人玩

轉左手機唔識用